齊木楠雄的災難 真人版電影預告

燃堂個下巴100%還原

其實好似唔錯

山崎賢人以外都可以

但佢hard sell山崎賢人

山崎賢人出沒率太高 就快變剛芽妹

照橋心美好似橋本環奈演

d 人物神還原

燃堂

個下巴好正
但假髮好假

福田愛將們

唔好搞二次元啦屌

好正
但照橋心美唔多掂 真係好似梁烈唯

agger , 怪怪地

唔知點解一講照橋真人版，差不多90%肯定搵橋本做

日本仔永遠覺得呢啲先叫女神

同埋冇左咸濕仔? 變左咸濕校長

漆黑之翼幾型

始終齊木個頭太假，反而其他全部都唔錯，尤其係個蝶野

除左男主角女主角，個個都好似啵

我屌你老母

個魔術師

溫書啦

燃堂力……唔夠殺氣

而家乜都真人版

又係真人版

美列布做amazing
佛祖做原創角😂

唔啱你口味就唔係女神？

吉沢亮真係幾cute

好可愛呀

Amaz賤都係法師

梁烈唯

LM

真係好撚靚仔

最掂係呢個

本身海藤已經好cute
仲有吉沢亮加持

中二亮

咁快做到出亞蓮